申子居酒屋：文匯報出完新聞就俾狗搞，只能講係有系統地攻擊黃店

大力支持黃店

D 土共真係越黎越on9
阿叻又唔去跟？

推

最後申子有冇事？

Btw 幾時搞前國際警察協會香港分會榮譽會長 間餐廳

留言答咗冇

自己人呀屌你老母

咁都好啲

大把鄉黑檔6點幾都未散啦

有d宵夜檔
本身就係街邊搭幾檯俾人食
試過有人報警,話佢地6點後仲做堂食
班狗話間鋪話d檯唔係佢地,唔知邊個放係度,佢地控制唔到d客去邊食喎

果次係見到都直行直過無理
元朗國係大曬

正向思維
大家應該將太公文匯報導轉成黃店廣告
佢針對邊間，大家就去懲罰邊間

呢間好食呀

唔洗講元朗國
長沙灣深水埗一帶已經有幾多舖係深夜偷雞做堂食

下次邊間黃店俾大公文匯針對
就將佢篇報道
大大張貼喺鋪頭門口做宣傳

咁玩落去黃店仲有著數

同埋應該整合返個大公文匯米豬連推介
邊間上榜，俾佢哋認證，邊間就好生意